（天西驚現大字）為何警局落大閘？

天水圍西鐵站B出口有人寫大字係地上

成個天水圍北搭K76返工都會睇到，今鋪黑警真係水洗都唔清

同場加映

屯元天唔可以輸比沙田柚

光復香港 時代革命

手字唔錯 幾有味道

［統計］ 727元朗到底幾點

打直寫應該仲型

12點